點解97前起火車站可以唔使計成本效益？

以前好多火車站都唔算多人用，又唔使起豪宅，港英政府照使錢起畀市民用。

而家起個站都要計過賺到盡先肯起。

以前火炭站、馬場站、太和站……都唔係特別多人用，但係港英政府照起畀我地用

火炭：以前工業區多人返工

又唔見新蒲江會起？

一個為人一個為錢

鑽石山算唔算 不過去某d位好遠

你講嘅呢啲喺九廣鐵路公司發展，唔係港英政府起

加上港英鍾意利用私人企業發展地區，九廣鐵路公司發展鐵路，港英政府樂見其成

鑽石山個站近民居多過近工業區

火炭本身有鐵路經過，加個站啫。

新蒲崗有條鐵咩。

九廣鐵路（香港段）邊係私人企業？

港英政府全資擁有架喎

1982年開始先係

1982年後先有太和站、火炭站同馬場站

1970年代港英開始發展嗰邊做新市鎮

多謝大英肯係窮人區起地鐵站，我先至有樂富站搭

因為共慘黨窮得只剩下錢，唔計住計住，連錢都無埋就真係王國興了

笑話嚟？

笑？你咁都笑得出？

之前港英政府蝕錢都要起跨月台 依家就取消哂d方便嘅設計 錢作怪

唔係想幫港共講好說話 利申本土 但如果宜家政府起d冇人用既站 會唔會比人屌大白象

咁幾無用先？
綿上路用途都唔係大但唔會有人屌
高鐵就認真係大白象啦

依家何文田站有咩人用呀屌你老母

東鐵果堆站
未電氣化果陣，唔係好簡陋咋咩？
要幾多錢起啊